其實叱咤既投票機制真係「一人一票」?

其實叱咤既投票機制真係「一人一票」?
買十張太空卡 申請十個電郵 申請會員就可以投
咪可以一人起碼十票 咁仲係唔係「一人一票」?
咁仲算唔算係 最多人喜愛既歌曲或歌手
係咪應該改 最多人課金既歌曲或歌手?
呢D風氣應該助長咩? 靠課金仲叫唔叫民主
一直唔明點解無乜人屌呢樣
個個係到懶係打感性文
反姜濤拎獎 就會比人咬 踩低香港樂壇
都唔明點解姜濤會代表左香港樂壇
我只係體會到 課金既威力
支持香港歌手故然係好
但做唔到真正既「一人一票」 又點服眾
我無乜資格評價
但都真係睇好姜濤 仲咁年輕 大把機會 潛質股黎
但某D姜濤 FANS可唔可以比次機會 唔好破壞 一人一票既機制

但你點知佢哋係太空卡

咁洗唔洗set全港18區180個票站，check埋ID先俾入？
到時你又話人收集你資料啦
assume一人一電話，算係咁啦

你唔屌叱咤 屌班fans？ 個機制有漏洞就有人會利用 你敢講其他歌手嘅fans一定冇開分身？
利申 從來冇聽過佢地嘅歌 比較鍾意00，10年代嘅廣東歌

有機會 但證明唔到 同埋可以吸引到人願意洗太空卡來投票 其實都係一種成功來既

無限LOOP 無答案
我又問你點知佢地唔係太空卡
你又問我點知佢地係太空卡
如果做到真普選咁 實無爭議性
而家個機制的確有漏洞

而家我係屌「某」部分人唔自律
你思路咁唔清晰?
我究想屌叱咤 但佢本身無錯 係推「一人一票」
但而家係假設D人係都唔自律既話
唔屌D人唔自律先?
錯既係唔自律既人
而家竟然要屌叱咤

呢個世界就一定有人唔自律 但樓主你都冇證據有人開十個分身或者開分身嘅一定係姜濤嘅粉絲 唔理佢有冇實力 但佢人氣一直都幾高下 攞最受歡迎獎我都唔意外 如果真係在意呢個獎就自己拉票投票啦 你地唔投票唔幫自己支持嘅歌手拉票即係唔在意呢個獎 唔在意俾其他人攞咗又要屌 講真歌手本身就有商業元素 唱片公司幫人出歌出碟都係睇你紅唔紅 唔係睇你唱歌好唔好聽 就算個歌手得一個粉絲 但個粉絲好有錢 掉幾千萬支持歌手 一樣有唱片公司幫佢出碟

on9樓主講咁多嘢 原來一d證據都冇 輸打贏要 樓主老母做雞俾姜濤中出生咗樓主 樓主記得認翻姜濤做老豆 不過冇證據

點解你會覺得姜濤FANS 唔夠人地多先?
人地點樣出道同點樣成為星
呢個過程已經同其他果3個好唔同
先係電視上 都吸引左一班人
再係唱歌再吸引

其他果3個呢?
中基既FANS 我係有投佢首歌 但佢今年相比係得一首所以我都冇投個人
其他2個 歌都係多 但如果只係計歌既吸引方法 係唔係唔夠姜濤多方面吸引多?

就好似以前 年年都係EASON 一樣
我夠想基仔 HINS 拎啦 但EASON 多方面都有做 咁佢FANS 都實多

咁撚得閒捉依D
屌你去捉建制掌心雷仲好啦
姜B唱到幾撚7都好 你可以唔撚理佢

講經

你講到咁勁 你不如教我點可以查到 係定唔係
唔夠人講就人生攻擊 正一社會垃圾

屌你 咁撚得閒覆呢D POST
屌你去捉建制掌心雷仲好啦

流行樂壇就係靠紅靠課金架啦

聽講好似其他歌手fans都有買太空卡
呀唔係 直頭同埋電訊公司合作tim 太空卡都唔洗買
我冇證據架 但係你點知唔係？冇證據講左當係架啦

古天樂拎嗰見又唔見你哋出聲
自己推嗰條友拎獎就得
人哋推第二條友就唔得

多謝樓主繼續為香港樂壇製造討論熱度
越講得多香港樂壇復甦機會越大

至少要用blockchain認證身份證投票

樓主你其實都可以買太空咭支持你偶像
你講到商店只賣比姜fans

我地姜B有咁多fans幫手買太空卡
你啲fans 1蚊都唔比咪輸囉

你真係on9架wor

到你心水果位做到最愛
其他fans 係咪又需要話太空卡刷票？

點解唔可以係其他fans 玩埋太空卡都輸？
一定係第一果個先有玩太空卡

林家謙fans用完太空卡都唔夠姜濤鬥
我都無證據架，不過我學樓主咋